[呢個係行動POST]今日下午兩點遮打花園有中學生x 銀髮集會，和理非同我出黎支持，唔好搵藉口唔出黎（已有不反）

下午兩點，我要見到你地

推

Push

推！！！

成日啲活動0宣傳
當日先講
然後問點解冇人

Tui

推唔到

推番哂啲行動post上去

其實呢 幾日之前已經講緊架喇

撞

Pish

活動搞得好急 真係會唔夠人

盡推

推1/10

其實好似都幾日架喇，但一直宣傳不足（特別係呢個論壇)
推！

出嚟呀

2/10

3/10

有人一齊推好開心

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推呀

中學生同銀髮老人家 和理非集會 ！

遮打要人呀

我唔準手足當銀髮手足係condom

［老幼攜手 和你同行］
中學生x銀髮族集會

跨代connect! 集會內容：

中學生與銀髮族發言：
化學系博士K Kwong
“學凝”學生代表
Boyz Reborn
若水忠醫
雄仔叔叔
中學生校媒代表
孫勵生（社福界)
香城書院
馬屎埔陳伯

同場參與組織/團體：
樹窿, 心理輔導支援
紅十字會
“18區減廢新戰線”遊行集會回收

[老幼攜手 和你同行」守則，保你平安！
1. 自備充足糧水、食物，櫈仔，毛巾、藥油
2. 不接受任何金錢捐獻
3. 全程Be water

*已獲發不反對通知書
*銀髮族所有活動，均不設籌款行動及不接受任何團體組織當日前來設立任何義賣/眾籌活動

集會詳情：
日期：2019年11月30日（星期六）
集會時間：14：00 - 17：00
集合時間：14：00
集合地點：中環遮打花園

原文：

#中學生銀髮族跨代connect
#不要催淚煙不要二噁英
#查警暴

出嚟

知道大家都好攰 但我們必須堅持

五大訴求 缺一不可

捱埋佢

寧鳴而死 不默而生

五大訴求 決一不可

今日好似冇晒人 😂😂😂

push

我相信有嘅

將軍澳單車館搞緊世界盃
全世界都會有記者同選手係度
今日有冇手足去

無人推

呢個真係太急

推緊架

pish

推呀 dllm

diu 推

行動post要推
班狗開始又癲返

除左今日重有聽日, 推

pisu

推，唔夠人啊

可能早兩曰個壇 都死死下
我都係今曰先知

幫推

你多數邊到吸收行動資訊架手足

黎左